perguntas = {   
    "year_10": {
        "fisica": [
            {
                "question_text": "Qual é a altura do CEO da Whitesmith?",
                "correct_answer": "Nenhuma das opções anteriores",
                "wrong_answer1": "1.42m",
                "wrong_answer2": "1.38m",
                "wrong_answer3": "1.27m"
            },
            {
                "question_text": "Quais as unidades de medida utilizadas para medir calor?",
                "correct_answer": "Celsius e Joule",
                "wrong_answer1": "Kcal e Joule",
                "wrong_answer2": "Celsius e calorias",
                "wrong_answer3": "Calorias e Joule"
            },
			{
                "question_text": "Qual o nome do processo de transmissão de calor por contacto direto?",
                "correct_answer": "Condução",
                "wrong_answer1": "Translação",
                "wrong_answer2": "Combustão",
                "wrong_answer3": "Convecção"
            },
			{
                "question_text": "Um pedaço de tecido vermelho, quando observado numa sala iluminada com luz verde, parece:",
                "correct_answer": "Amarelo",
                "wrong_answer1": "Preto",
                "wrong_answer2": "Azul",
                "wrong_answer3": "Vermelho"
            }
        ],

        "biologia": [
            {
                "question_text": "Qual é o maior osso do corpo humano?",
                "correct_answer": "Fémur",
                "wrong_answer1": "Tibia",
                "wrong_answer2": "Esterno",
                "wrong_answer3": "Cubito"
            },
            {
                "question_text": "Qual é o reino pertencente às bactérias?",
                "correct_answer": "Reino Monera",
                "wrong_answer1": "Reino Protista",
                "wrong_answer2": "Reino Fungi",
                "wrong_answer3": "Nenhuma as anteriores"
            },
			{
                "question_text": "A segunda Lei de Mendel refere-se à:",
                "correct_answer": "Segregação Independente",
                "wrong_answer1": "Distribuição Conjugada dos genes",
                "wrong_answer2": "Troca de partes entre cromossomas",
                "wrong_answer3": "Nenhuma as anteriores"
            },
			{
                "question_text": "Geralmente, quantos cromossomas tem a espécie humana?",
                "correct_answer": "46",
                "wrong_answer1": "23",
                "wrong_answer2": "44",
                "wrong_answer3": "22"
            }
        ],
        
        "matematica": [
            {
                "question_text": "Quatro pessoas candidataram-se ao estágio de verão da Whitesmith. Se a empresa não gostar de nenhum, quantos estagiários conseguirão o lugar?",
                "correct_answer": "0",
                "wrong_answer1": "1",
                "wrong_answer2": "4",
                "wrong_answer3": "Nenhuma das anteriores"
            },
            {
                "question_text": "Se dividirem o número de sofás do office da Whitesmith por 2. Qual é o resultado?",
                "correct_answer": "O office não tem sofás",
                "wrong_answer1": "3",
                "wrong_answer2": "1",
                "wrong_answer3": "Não me façam contar todos os sofás"
            },
			{
                "question_text": "(Lógica) Se usares Comic Sans MS, o que é mais provável de acontecer?",
                "correct_answer": "Ser gozado pelos designers",
                "wrong_answer1": "Ser bem sucedido",
                "wrong_answer2": "Não sei, ninguém vai notar",
                "wrong_answer3": "Esta opção é errada!"
            },
			{
                "question_text": "Quantas cadeiras vermelhas estão na sala onde te encontras?",
                "correct_answer": "7",
                "wrong_answer1": "3",
                "wrong_answer2": "1",
                "wrong_answer3": "Não há cadeiras vermelhas"
            }
        ]
    },
    "year_11": {
        "fisica": [
                        {
                "question_text": "Qual é a altura do CEO da Whitesmith?",
                "correct_answer": "Nenhuma das opções anteriores",
                "wrong_answer1": "1.42m",
                "wrong_answer2": "1.38m",
                "wrong_answer3": "1.27m"
            },
            {
                "question_text": "Quais as unidades de medida utilizadas para medir calor?",
                "correct_answer": "Celsius e Joule",
                "wrong_answer1": "Kcal e Joule",
                "wrong_answer2": "Celsius e calorias",
                "wrong_answer3": "Calorias e Joule"
            },
			{
                "question_text": "Qual o nome do processo de transmissão de calor por contacto direto?",
                "correct_answer": "Condução",
                "wrong_answer1": "Translação",
                "wrong_answer2": "Combustão",
                "wrong_answer3": "Convecção"
            },
			{
                "question_text": "Um pedaço de tecido vermelho, quando observado numa sala iluminada com luz verde, parece:",
                "correct_answer": "Amarelo",
                "wrong_answer1": "Preto",
                "wrong_answer2": "Azul",
                "wrong_answer3": "Vermelho"
            }
        ],
        
        "biologia": [
            {
                "question_text": "Qual é o maior osso do corpo humano?",
                "correct_answer": "Fémur",
                "wrong_answer1": "Tibia",
                "wrong_answer2": "Esterno",
                "wrong_answer3": "Cubito"
            },
            {
                "question_text": "Qual é o reino pertencente às bactérias?",
                "correct_answer": "Reino Monera",
                "wrong_answer1": "Reino Protista",
                "wrong_answer2": "Reino Fungi",
                "wrong_answer3": "Nenhuma as anteriores"
            },
			{
                "question_text": "A segunda Lei de Mendel refere-se à:",
                "correct_answer": "Segregação Independente",
                "wrong_answer1": "Distribuição Conjugada dos genes",
                "wrong_answer2": "Troca de partes entre cromossomas",
                "wrong_answer3": "Nenhuma as anteriores"
            },
			{
                "question_text": "Geralmente, quantos cromossomas tem a espécie humana?",
                "correct_answer": "46",
                "wrong_answer1": "23",
                "wrong_answer2": "44",
                "wrong_answer3": "22"
            }
        ],
        
        "matematica": [
            {
                "question_text": "Quatro pessoas candidataram-se ao estágio de verão da Whitesmith. Se a empresa não gostar de nenhum, quantos estagiários conseguirão o lugar?",
                "correct_answer": "0",
                "wrong_answer1": "1",
                "wrong_answer2": "4",
                "wrong_answer3": "Nenhuma das anteriores"
            },
            {
                "question_text": "Se dividirem o número de sofás do office da Whitesmith por 2. Qual é o resultado?",
                "correct_answer": "O office não tem sofás",
                "wrong_answer1": "3",
                "wrong_answer2": "1",
                "wrong_answer3": "Não me façam contar todos os sofás"
            },
			{
                "question_text": "(Lógica) Se usares Comic Sans MS, o que é mais provável de acontecer?",
                "correct_answer": "Ser gozado pelos designers",
                "wrong_answer1": "Ser bem sucedido",
                "wrong_answer2": "Não sei, ninguém vai notar",
                "wrong_answer3": "Esta opção é errada!"
            },
			{
                "question_text": "Quantas cadeiras vermelhas estão na sala onde te encontras?",
                "correct_answer": "7",
                "wrong_answer1": "3",
                "wrong_answer2": "1",
                "wrong_answer3": "Não há cadeiras vermelhas"
            }
        ]
    },
    "year_12": {
        "fisica": [
                        {
                "question_text": "Qual é a altura do CEO da Whitesmith?",
                "correct_answer": "Nenhuma das opções anteriores",
                "wrong_answer1": "1.42m",
                "wrong_answer2": "1.38m",
                "wrong_answer3": "1.27m"
            },
            {
                "question_text": "Quais as unidades de medida utilizadas para medir calor?",
                "correct_answer": "Celsius e Joule",
                "wrong_answer1": "Kcal e Joule",
                "wrong_answer2": "Celsius e calorias",
                "wrong_answer3": "Calorias e Joule"
            },
			{
                "question_text": "Qual o nome do processo de transmissão de calor por contacto direto?",
                "correct_answer": "Condução",
                "wrong_answer1": "Translação",
                "wrong_answer2": "Combustão",
                "wrong_answer3": "Convecção"
            },
			{
                "question_text": "Um pedaço de tecido vermelho, quando observado numa sala iluminada com luz verde, parece:",
                "correct_answer": "Amarelo",
                "wrong_answer1": "Preto",
                "wrong_answer2": "Azul",
                "wrong_answer3": "Vermelho"
            }
        ],
        
        "biologia": [
            {
                "question_text": "Qual é o maior osso do corpo humano?",
                "correct_answer": "Fémur",
                "wrong_answer1": "Tibia",
                "wrong_answer2": "Esterno",
                "wrong_answer3": "Cubito"
            },
            {
                "question_text": "Qual é o reino pertencente às bactérias?",
                "correct_answer": "Reino Monera",
                "wrong_answer1": "Reino Protista",
                "wrong_answer2": "Reino Fungi",
                "wrong_answer3": "Nenhuma as anteriores"
            },
			{
                "question_text": "A segunda Lei de Mendel refere-se à:",
                "correct_answer": "Segregação Independente",
                "wrong_answer1": "Distribuição Conjugada dos genes",
                "wrong_answer2": "Troca de partes entre cromossomas",
                "wrong_answer3": "Nenhuma as anteriores"
            },
			{
                "question_text": "Geralmente, quantos cromossomas tem a espécie humana?",
                "correct_answer": "46",
                "wrong_answer1": "23",
                "wrong_answer2": "44",
                "wrong_answer3": "22"
            }
        ],
        
        "matematica": [
            {
                "question_text": "Quatro pessoas candidataram-se ao estágio de verão da Whitesmith. Se a empresa não gostar de nenhum, quantos estagiários conseguirão o lugar?",
                "correct_answer": "0",
                "wrong_answer1": "1",
                "wrong_answer2": "4",
                "wrong_answer3": "Nenhuma das anteriores"
            },
            {
                "question_text": "Se dividirem o número de sofás do office da Whitesmith por 2. Qual é o resultado?",
                "correct_answer": "O office não tem sofás",
                "wrong_answer1": "3",
                "wrong_answer2": "1",
                "wrong_answer3": "Não me façam contar todos os sofás"
            },
			{
                "question_text": "(Lógica) Se usares Comic Sans MS, o que é mais provável de acontecer?",
                "correct_answer": "Ser gozado pelos designers",
                "wrong_answer1": "Ser bem sucedido",
                "wrong_answer2": "Não sei, ninguém vai notar",
                "wrong_answer3": "Esta opção é errada!"
            },
			{
                "question_text": "Quantas cadeiras vermelhas estão na sala onde te encontras?",
                "correct_answer": "7",
                "wrong_answer1": "3",
                "wrong_answer2": "1",
                "wrong_answer3": "Não há cadeiras vermelhas"
            }
        ]
    }
}
